我好想唔比稅警犬出糧，可以點做？

而家比稅警犬出糧， 好侮辱自己。 出錢比佢地開槍打市民，市民有事要自己救自己。點解我地仲要比稅警犬出糧？

推

push

又要鬧警犬又要警犬幫媽呀我好亂

有糧出唔撚駛做野我仲亂

知你三毛都回下你啦
從來只係要警察做好佢地嘅工作
唔好幫幫聲咁好聽
遊行同白杉兩件事佢地做緊咩？